var MapaCtrl = function($scope,  
						$ionicTabsDelegate, 
						MapasFactory,
						RecursosFactory,
						$ionicModal,
						$rootScope,
						$ionicPopup,
						$ionicLoading,
						$log) {
	
	$ionicTabsDelegate.select(0);
	$log.debug("MapaCtrl");
	
	var mostrarMapa = function(data) {      	
      	MapasFactory
		.getMapa()
		.then(function(mapa) {
			$log.log("mapa de google creado: ", mapa);
			$scope.mapa = mapa;
			$scope.mapa.procesarPuntos(data);
			$scope.mapa.fachadaLineas();

			//Dibujar el mapa en la pantalla
      		var contenedor = document.getElementById("contenedor-mapa");
      		contenedor.removeChild(contenedor.children[0]);
			contenedor.appendChild($scope.mapa.mapaDOM);
		}, function(error) {
			$log.log("hubo error al crear mapa: ", error)
		});
	};

	$scope.cargar = function() {
		$ionicLoading.show({
			template: '<ion-spinner class="spinner-light"></ion-spinner>',
			noBackdrop: false,
			hideOnStateChange: true
		});

		RecursosFactory
		.get("/status")
		.then(function(res) {
			mostrarMapa(res.data);
		}, function() {
			mostrarMapa({"date":1498084097,"stations":[{"id":"1","name":"Zona 1","desc":"Comuna 4 - Aranjuez","items":[{"id":1,"order":0,"name":"Moravia","address":"CALLE 82A # 52-29","description":"Frente a la entrada principal del Centro de Desarrollo Cultural de Moravia","lat":"6.276585","lon":"-75.564804","type":"manual","capacity":15,"bikes":7,"places":null,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-moravia.jpg","bikes_state":0,"places_state":"danger","closed":0,"cdo":0},{"id":2,"order":1,"name":"Universidad","address":"CALLE 73 # 52-2","description":"Bajo el viaducto de la estaci\u00f3n Universidad del Metro","lat":"6.269267","lon":"-75.5653","type":"manual","capacity":33,"bikes":1,"places":null,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-universidad.jpg","bikes_state":"warning","places_state":"danger","closed":0,"cdo":0},{"id":3,"order":2,"name":"Ruta N","address":"CARRERA 52 # 67A-13","description":"Frente a la fachada principal de Ruta N sobre la ciclorruta de la Avenida Carabobo.","lat":"6.265182","lon":"-75.566348","type":"automatica","capacity":40,"bikes":1,"places":39,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-ruta-n.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0}]},{"id":"2","name":"Zona 2 Noroccidental","desc":"Comuna 7 Robledo","items":[{"id":4,"order":0,"name":"Punto Cero","address":"CARRERA 64 # 65-59","description":"Intercambio vial de Punto Cero al lado de la estaci\u00f3n de polic\u00eda","lat":"6.265161","lon":"-75.575066","type":"manual","capacity":10,"bikes":18,"places":39,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/punto-cero.jpg","bikes_state":0,"places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":5,"order":1,"name":"Universidad Nacional","address":"CALLE 59A # 64E-44","description":"Porter\u00eda de la Iguan\u00e1 con Carrera 65 de la Universidad Nacional","lat":"6.259663","lon":"-75.578812","type":"manual","capacity":33,"bikes":2,"places":39,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/universidad-nacional.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":70,"order":2,"name":"Campus Nacional","address":"CALLE 59A # 64E-44","description":"Porter\u00eda de la Iguan\u00e1 con Carrera 65 de la Universidad Nacional","lat":"6.260703","lon":"-75.57858","type":"manual","capacity":33,"bikes":3,"places":39,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/universidad-nacional.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":13,"order":3,"name":"Robledo","address":"CARRERA 77B # 60-22","description":"Diagonal al Colegio Mayor de Antioquia","lat":"6.271922","lon":"-75.591324","type":"manual","capacity":21,"bikes":0,"places":39,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-robledo.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0}]},{"id":"3","name":"Zona 3 - Centro oriental","desc":"Comuna 10 La Candelaria","items":[{"id":55,"order":0,"name":"SIU-UdeA","address":"CARRERA 52 # 61-21","description":"Costado oriental de la SIU sobre la ciclorruta de Carabobo","lat":"6.260481","lon":"-75.567179","type":"automatica","capacity":20,"bikes":0,"places":20,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/siu-udea.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":67,"order":1,"name":"Museo de Antioquia","address":"CARRERA 52 # 52-36","description":"Plazoleta de Botero frente a la entrada principal del Museo de Antioquia","lat":"6.251826","lon":"-75.568796","type":"manual","capacity":20,"bikes":4,"places":20,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/museo-de-antioquia.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":43,"order":1,"name":"Cisneros - Unaula","address":"Carrera 57 con Calle 48","description":"Frente a la estaci\u00f3n Cisneros del Metropl\u00fas","lat":"6.250576","lon":"-75.574814","type":"manual","capacity":33,"bikes":0,"places":20,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estacion-cisneros-autonoma.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":36,"order":2,"name":"Parque de Las Luces I","address":"CALLE 44 # 52A-14","description":"Plaza de Cisneros frente a los edificios Carr\u00e9 y V\u00e1squez","lat":"6.246078","lon":"-75.571561","type":"automatica","capacity":28,"bikes":1,"places":27,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-cisneros.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":41,"order":3,"name":"Parque de Las Luces II","address":"CALLE 44 # 52A-14","description":"Plaza de Cisneros frente a los edificios Carr\u00e9 y V\u00e1squez","lat":"6.245594","lon":"-75.571763","type":"automatica","capacity":28,"bikes":2,"places":26,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-cisneros.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":19,"order":4,"name":"Plaza de La Libertad","address":"CALLE 42C # 53A-24","description":"Costado sur de la Plaza de la Libertad al lado de La Alpujarra","lat":"6.2434627","lon":"-75.5746534","type":"automatica","capacity":38,"bikes":1,"places":37,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-alpujarra.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":34,"order":5,"name":"\u00c1rea Metropolitana","address":"CALLE 41 CON CARRERA 53","description":"Al frente del edificio del \u00c1rea Metropolitana sobre el costado norte de la Calle Los Huesos","lat":"6.242481","lon":"-75.573872","type":"manual","capacity":21,"bikes":6,"places":37,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-idea-area-metropolitana.jpg","bikes_state":0,"places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":35,"order":6,"name":"Plaza Mayor","address":"CALLE 41 # 55-80","description":"Costado sur de Plaza Mayor sobre la Avenida Ferrocarril,  salida puente peatonal de Metropl\u00fas","lat":"6.2426281","lon":"-75.5756351","type":"automatica","capacity":20,"bikes":0,"places":20,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-plaza-mayor.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":33,"order":7,"name":"Pies Descalzos I","address":"CARRERA 57A CON CALLE 42A","description":"En el t\u00fanel verde EPM al costado norte de Pies Descalzos","lat":"6.245512","lon":"-75.577011","type":"automatica","capacity":24,"bikes":0,"places":24,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-pies-descalzos.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":37,"order":8,"name":"Pies Descalzos II","address":"CARRERA 57A CON CALLE 42A","description":"En el t\u00fanel verde EPM al costado norte de Pies Descalzos","lat":"6.245322","lon":"-75.576857","type":"automatica","capacity":30,"bikes":1,"places":29,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-pies-descalzos.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":63,"order":9,"name":"Palac\u00e9","address":"CARRERA 50 CON CALLE 35","description":"Plazuela al frente de la Iglesia del Perpetuo Socorro","lat":"6.236338","lon":"-75.573291","type":"automatica","capacity":34,"bikes":2,"places":32,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/palace.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0}]},{"id":"4","name":"Zona 4 - Centro occidental","desc":"Comuna 11 Laureles - Estadio","items":[{"id":62,"order":0,"name":"Otra Banda","address":"CARRERA 64A CON CALLE 50","description":"Parque Carlos E. Restrepo en el costado Norte de la Calle 50 Av. Colombia","lat":"6.255589","lon":"-75.579259","type":"automatica","capacity":40,"bikes":1,"places":39,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/otra-banda.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":6,"order":1,"name":"Colombia","address":"CARRERA 65 # 50-29","description":"Esquina occidental de la Carrera 65 con Calle 51","lat":"6.25649","lon":"-75.581024","type":"manual","capacity":12,"bikes":0,"places":39,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/colombia-1.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":11,"order":2,"name":"Los Colores","address":"CARRERA 70 # TRANSVERSAL 51A","description":"Al frente de la entrada principal de la Instituci\u00f3n Universitaria Salazar y Herrera","lat":"6.260004","lon":"-75.585136","type":"automatica","capacity":22,"bikes":3,"places":19,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/los-colores.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":40,"order":3,"name":"Orqu\u00eddeas","address":"CALLE 53 # 73-81","description":"Esquina del supermercado Consumo y la unidad Camino de Los Colores","lat":"6.262605","lon":"-75.58895","type":"automatica","capacity":40,"bikes":14,"places":26,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/orquideas.jpg","bikes_state":0,"places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":32,"order":4,"name":"San Pedro y San Pablo","address":"CALLE 48 CON CARRERA 77A","description":"Esquina de la calle 48 con carrera 77A, barrio Estadio.","lat":"6.258327","lon":"-75.594235","type":"automatica","capacity":40,"bikes":0,"places":40,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/san-pedro-y-san-pablo.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":48,"order":4,"name":"Batall\u00f3n","address":"CALLE 49B #78A-2","description":"V\u00eda paralela a la Calle 50 Av. Colombia,  al costado sur de la zona verde","lat":"6.262189","lon":"-75.595039","type":"automatica","capacity":18,"bikes":13,"places":5,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/batallon-1.jpg","bikes_state":0,"places_state":"warning","closed":0,"cdo":0},{"id":12,"order":5,"name":"Floresta","address":"CALLE 48 # 79-46","description":"Bajo el viaducto de la estaci\u00f3n Floresta del Metro en el parqueadero de bicicletas","lat":"6.258628","lon":"-75.597366","type":"manual","capacity":20,"bikes":29,"places":5,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-floresta.jpg","bikes_state":0,"places_state":"warning","closed":0,"cdo":0},{"id":53,"order":6,"name":"Florida Nueva","address":"CALLE 47 # 72-21","description":"V\u00eda paralela a la Calle 47D Av. Antonio Rold\u00e1n y el Parque Florida Nueva","lat":"6.252601","lon":"-75.590333","type":"automatica","capacity":26,"bikes":2,"places":24,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/florida-nueva.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":8,"order":7,"name":"Estadio","address":"CALLE 47D # 70-82","description":"Bajo el viaducto de la estaci\u00f3n Estadio del Metro en el parqueadero de bicicletas","lat":"6.253349","lon":"-75.587692","type":"manual","capacity":20,"bikes":22,"places":24,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-estadio.jpg","bikes_state":0,"places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":7,"order":8,"name":"Suramericana","address":"CALLE 47D # 65-92","description":"Bajo el viaducto de la estaci\u00f3n Suramericana del Metro","lat":"6.253003","lon":"-75.582687","type":"manual","capacity":20,"bikes":7,"places":24,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-suramericana.jpg","bikes_state":0,"places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":44,"order":9,"name":"La 65","address":"CARRERA 65 # 44-41","description":"Esquina de la Calle 44 San Juan con Carrera 65 en Homecenter","lat":"6.248949","lon":"-75.583459","type":"automatica","capacity":32,"bikes":7,"places":25,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/la65.jpg","bikes_state":0,"places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":20,"order":10,"name":"Parque de Los Mangos","address":"CARRERA 66B # 40-51","description":"Esquina de la Av. Bolivariana con Carrera 65,  costado norte parque de Los Mangos","lat":"6.245383","lon":"-75.584008","type":"automatica","capacity":18,"bikes":0,"places":18,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-los-mangos.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":39,"order":11,"name":"San Joaqu\u00edn","address":"CARRERA 66B CON CIRCULAR 2-1","description":"Esquina de la Av. Bolivariana con Circular 2da en el costado sur del parque de Los Mangos","lat":"6.243337","lon":"-75.58609","type":"automatica","capacity":30,"bikes":1,"places":29,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/san-loaquin.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":58,"order":12,"name":"Parque San Joaqu\u00edn","address":"CARRERA 67A CON CIRCULAR 3","description":"Parque de San Joaqu\u00edn con la Circular 3","lat":"6.245576","lon":"-75.586801","type":"automatica","capacity":30,"bikes":0,"places":30,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/parque-san-loaquin.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":10,"order":13,"name":"UPB","address":"CARRERA 70 # CIRCULAR 1-50","description":"Sobre la ciclorruta de la Carrera 70 frente a la entrada de la UPB","lat":"6.244998","lon":"-75.589188","type":"manual","capacity":12,"bikes":0,"places":30,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-upb.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":9,"order":14,"name":"San Juan","address":"CALLE 44 # 69-133","description":"Costado norte de la Calle 44 San Juan con Carrera 70","lat":"6.249014","lon":"-75.588585","type":"automatica","capacity":14,"bikes":4,"places":10,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/san-juan.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":46,"order":15,"name":"Mar\u00eda Mulata","address":"CALLE 44A # 75-34","description":"Parque monumento a La Virgen en la Cll 44A con Cra 75,  v\u00eda paralela a la Cll San Juan","lat":"6.250549","lon":"-75.594719","type":"automatica","capacity":24,"bikes":3,"places":21,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/maria-mulata.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":22,"order":16,"name":"Primer Parque de Laureles","address":"CARRERA 39D # 73-95","description":"Costado norte del 1er Parque de Laureles,  al borde de la ciclorruta","lat":"6.24597","lon":"-75.593812","type":"automatica","capacity":32,"bikes":2,"places":30,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/primer-parque.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":49,"order":18,"name":"Pedro Nel G\u00f3mez","address":"CARRERA 76 # 39B-13","description":"Av. Nutibara en las esquina de las instalaciones de UNE","lat":"6.246906","lon":"-75.596625","type":"automatica","capacity":26,"bikes":1,"places":25,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/pedro-nel-gomez.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":38,"order":19,"name":"Segundo Parque de Laureles","address":"Carrera 75 # 38-10","description":"Costado oriental del 2do Parque de Laureles con Av. Jard\u00edn","lat":"6.245062","lon":"-75.597297","type":"manual","capacity":30,"bikes":0,"places":25,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/segundo-parque.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":51,"order":20,"name":"Cacique Candela","address":"CIRCULAR 73B # 39-4","description":"Esquina edificio Torre Molinos sobre la Cirq. 73b entre la Av. Nutibara y la Transv. 39","lat":"6.243788","lon":"-75.595409","type":"automatica","capacity":20,"bikes":0,"places":20,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/cacique-candela.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":42,"order":21,"name":"Santa Teresita","address":"CARRERA 76 # 34A-32","description":"Portada de la parroquia de Santa Teresita del Ni\u00f1o Jes\u00fas sobre la Carrera 76","lat":"6.242021","lon":"-75.596746","type":"automatica","capacity":40,"bikes":1,"places":39,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/santa-teresita.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":47,"order":22,"name":"Circular Primera","address":"TRANSVERSAL 39B # CIRCULAR 1-2 ","description":"Porter\u00eda de la Circular 1era con Av. Nuribara de la UPB al frente del peri\u00f3dico El Tiempo","lat":"6.241859","lon":"-75.591929","type":"automatica","capacity":24,"bikes":0,"places":24,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/circular-1.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0}]},{"id":"5","name":"Zona 5 - Suroriental","desc":"Comuna 14 Poblado","items":[{"id":56,"order":0,"name":"Industriales Metro","address":"CARRERA 48 # 27-86","description":"Plazoleta del Centro Comercial Punto Clave sobre la ciclorruta de la Av. Las Vegas","lat":"6.23055","lon":"-75.574373","type":"automatica","capacity":16,"bikes":1,"places":15,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/industriales-metro.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":59,"order":1,"name":"R\u00edo Aburr\u00e1","address":"CARRERA 48 # 27-4","description":"Al frente del edificio de Bancolombia sobre la ciclorruta de la Av. Las Vegas ","lat":"6.22851","lon":"-75.574658","type":"automatica","capacity":26,"bikes":6,"places":20,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/rio-aburra.jpg","bikes_state":0,"places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":54,"order":2,"name":"Primavera","address":"Calle 24 con Carrera 43F","description":"Barrio Colombia sobre la Cll. 24 con Cra. 43F","lat":"6.2253","lon":"-75.572449","type":"manual","capacity":40,"bikes":3,"places":20,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/primavera.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":64,"order":3,"name":"MAMM","address":"CARRERA 48 # 19A-108","description":"Ciudad del Rio en la Plaza Talleres Robledo sobre la ciclorruta de la Av. Las Vegas","lat":"6.22378","lon":"-75.574966","type":"automatica","capacity":38,"bikes":10,"places":28,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/mamm.jpg","bikes_state":0,"places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":61,"order":4,"name":"Ciudad del R\u00edo","address":"CALLE 19A - CARRERA 43G","description":"Parque lineal de Ciudad del Rio sobre la Carrera 43G","lat":"6.222324","lon":"-75.572961","type":"automatica","capacity":18,"bikes":6,"places":12,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/ciudad-del-rio.jpg","bikes_state":0,"places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":60,"order":5,"name":"Villa Carlota","address":"CARRERA 48 # 18-100","description":"Esquina sur del complejo residencial Ciudad del Rio y Holasa sobre la ciclorruta de la Av. Las Vegas","lat":"6.220012","lon":"-75.575431","type":"automatica","capacity":26,"bikes":0,"places":26,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/villa-carlota.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0}]},{"id":"6","name":"Zona 6 - Suroccidental","desc":"Comuna 15 Guayabal, Comuna 16 - Bel\u00e9n","items":[{"id":66,"order":0,"name":"Industriales Metropl\u00fas","address":"CARRERA 52 # 29B-138","description":"Costado occidental de la Estaci\u00f3n Industriales de Metropl\u00fas","lat":"6.231406","lon":"-75.577222","type":"manual","capacity":20,"bikes":3,"places":26,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/industriales-metroplus.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":57,"order":2,"name":"Nutibara","address":"CARRERA 65 # 30-1","description":"Costado Occidental de la estaci\u00f3n Nutibara de Metropl\u00fas sobre la Carrera 65 con Calle 30","lat":"6.231811","lon":"-75.582953","type":"automatica","capacity":36,"bikes":9,"places":27,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/nutibara.jpg","bikes_state":0,"places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":21,"order":3,"name":"La 33","address":"CARRERA 65 # 32F-12","description":"Costado sur bajo el puente de la Carrera 65 con sobre la Calle 33","lat":"6.239151","lon":"-75.583073","type":"manual","capacity":21,"bikes":7,"places":27,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-la33.jpg","bikes_state":0,"places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":45,"order":4,"name":"Unidad Deportiva de Bel\u00e9n","address":"CALLE 30A # 66B-18","description":"Porter\u00eda de la Circular 1era con Av. Nutibara de la UPB al frente del peri\u00f3dico El Tiempo","lat":"6.232526","lon":"-75.587564","type":"automatica","capacity":20,"bikes":5,"places":15,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/unidad-deportiva-belen.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":23,"order":5,"name":"Rosales","address":"CARRERA 70 # 29-73","description":"Esquina de la Cll. 30 con Cra. 70, diagonal a la estaci\u00f3n Rosales de Metropl\u00fas","lat":"6.231326","lon":"-75.591538","type":"manual","capacity":9,"bikes":5,"places":15,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-rosales.jpg","bikes_state":"warning","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":65,"order":6,"name":"Juan Pablo II","address":"CARRERA 70 # 16-18","description":"Costado norte de la plazoleta del Aeroparque Juan Pablo II sobre la Av. 70","lat":"6.222392","lon":"-75.592235","type":"automatica","capacity":26,"bikes":0,"places":26,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/juan-pablo-II.jpg","bikes_state":"danger","places_state":0,"closed":0,"cdo":0},{"id":24,"order":7,"name":"Maria Luisa Calle","address":"CARRERA 70 # 3-138","description":"Entrada principal de la Unidad Deportiva Maria Luisa Calle ","lat":"6.21553","lon":"-75.593096","type":"manual","capacity":27,"bikes":8,"places":26,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/estaciones-360-maria-luisa.jpg","bikes_state":0,"places_state":0,"closed":0,"cdo":0}]},{"id":"8","name":"Zona 7 - Envigado","desc":"Parque","items":[{"id":69,"order":1,"name":"Envigado Parque","address":"CARRERA 52 # 52-36","description":"Plazoleta de Botero frente a la entrada principal del Museo de Antioquia","lat":"6.1699743","lon":"-75.5873537","type":"manual","capacity":1,"bikes":12,"places":26,"picture":"http:\/\/www.encicla.gov.co\/wp-content\/uploads\/museo-de-antioquia.jpg","bikes_state":0,"places_state":0,"closed":0,"cdo":0}]}]});
		})
		.finally(function(){
			$ionicLoading.hide();
		});	
	};

	$scope.cargar();

	$rootScope.lineas = function() {
		$scope.mapa.fachadaLineas();
	};

	$rootScope.rutaCicla = function() {
		$scope.mapa.fachadaRutaCicla();
	};
	
	$scope.$on("$ionicView.beforeEnter", function () {
		
	});
};

app.controller('MapaCtrl', MapaCtrl);
